全球10大最賺錢公司

《財富》雜誌的數據排列出來的全球最賺錢公司，以每日實際利潤排行出前10家企業中，中國、美國企業各佔4家，但拔得頭籌的是來自沙特阿拉伯的石油公司-沙特阿美，以每日約3.04億的利潤奪得第一，幾乎是第二名蘋果公司每日約1.6億利潤的兩倍，如果用分秒計算的話，沙特阿美每秒可達3,519美元利潤。
·
以下讓我們來看看前10名公司與其每秒所賺的利潤（圖為每日利潤）：
1.沙特阿美Saudi Aramco：3,519美元
2.蘋果Apple：1,888美元
3.中國工商銀行Industrial & Commercial Bank of China：1,427美元
4.三星電子Samsung Electronics：1,265美元
5.中國建設銀行China Construction Bank：1,221美元
6.摩根大通公司JPMorgan Chase & Co.：1,030美元
7.Alphabet（Google母公司）：975美元
8.中國農業銀行Agricultural Bank of China：972美元
9.美國銀行Bank of America Corp.：893美元
10.中國銀行Bank of China：863美元
—————————————————————

大家有冇咩唸法

Amazon呢

點解全部都係銀行，印銀紙

24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

投資 又一帶一路果啲

與其搞吉野家starbucks

不如屌左呢3大巨頭先

快過印銀紙

我都以為會有

revenue 定係 net income?

因為所有野都要靠銀行

Amazon 股價呀

中國農業銀行 唔係紅？

貸欵利息

每秒 cls

我個諗法係
你highlight漏左農行

天主教教庭呢？